{
    "Explore your Success with CloudMile": "與 CloudMile 一同<br/><span><span>邁向成功</span></span>",
    "CloudMile Team": "CloudMile 團隊",
    "CloudMile is a cloud and AI company__": "CloudMile 為亞洲領先人工智慧服務與雲端供應商，致力於實踐 AI 成為企業成長動能。我們結合雲端、機器學習與大數據分析技術，協助企業透過 IT 現代化、商業模式數據化與 AI 科技導入，實現企業未來的可能性。<br/><br/>獲科技部頒布 <b>臺灣十家最酷科技新創公司之一</b>。<br/><br/>我們是 Google Cloud 北亞地區同時擁有 Machine Learning(機器 學習)、Infrastructure(基礎架構)、 Data Analytics(資料分析)及 Cloud Migration(雲端搬遷) 四項專業認證的<b>菁英合作夥伴</b>，並於 2020 年成為 Google Cloud MSP 託管服務認證的菁英合作夥伴。",
    "Singapore,Hong Kong,Taiwan,Malaysia": "新加坡<br/>香港<br/>台灣<br/>馬來西亞",
    "The Countries We Are In": "辦公室",
    "Employees": "員工",
    "Customers": "客戶",
    "Explore your Success with__": "與 CloudMile 一同<br/>邁向成功",
    "Our Office": "辦公室",
    "Our Team": "創辦人",
    "Spencer Liu": "劉永信 Spencer Liu",
    "Founder and CEO": "Founder and CEO",
    "Spencer Liu is one of the few__": "劉永信為台灣少見連續創業家，是台灣第一代網路奇蹟「蕃薯藤旗下賣蕃天電商平台」創辦人。曾和 Google Android 團隊合作，並獲得 Android 之父 Andy Rubin 稱讚「懂軟體和生態系統的人才」。\n      劉永信畢業於國立台灣大學EMBA，擅長於雲端服務、大數據與商業拓展，並擁有豐富雲端物聯網經驗。",
    "James Kao": "高斌桓 James Kao",
    "Chief Operation Officer": "Chief Operation Officer",
    "James Kao has decades of experience in__": "高斌桓擁有數十年海內外的銷售、行銷、營運管理與策略擬定經驗，將帶領業務團隊服務亞太企業客戶。高斌桓畢業於英國赫爾大學企管碩士，在加入 CloudMile 之前，曾任職於 EF, WSI, Yahoo!Taiwan 等公司，致力於亞太區業務行銷及運營拓展。",
    "Locarno Pan": "Locarno Pan",
    "Chief Growth Officer": "Chief Growth Officer",
    "With over ten years of experience in__": "在科技領域擁有超過 10 年資歷，熟稔雲端與 CDN (內容傳遞網路)的商業生態以及產業趨勢。同時是著眼於雲端與人工智慧科技的投資人，期望透過日新月異的科技，協助新創公司發展出符合時代需求的創新服務與產品。",
    "Jonathan Wang": "王彥翔 Jonathan Wang",
    "Chief Technology Officer": "Chief Technology Officer",
    "Jonathan Wang graduated from__": "王彥翔畢業於聖荷西州立大學計算機科學，負責利用新興技術來加速客戶成長和創新。在他的帶領下，團隊已成功幫助眾多產業導入 AI 解決方案，並在基礎架構、數據分析和機器學習領域中獲得 Google Cloud 專業認證。",
    "Key Milestones": "里程碑",
    "Raised US$6 million in a pre-series B round": "完成 600 萬美元 Pre-B 輪募資<br>Loupe 產品發佈",
    "Raised another A-Round Funding__": "再獲 8,000 萬 A+ 輪融資<br/>結盟全球頂尖搜尋引擎巨擘 Elastic",
    "Recognized with Google Cloud Machine__": "榮獲 Google Cloud Machine Learning Specialization 認證",
    "Partnered with Google Maps Platform__": "成為 Google Maps Platform 夥伴<br/>執行長劉永信先生獲頒「第十四屆金炬奬十大潛力經理人」",
    "Recognized with Google Cloud Infrastructure__": "榮獲 Google Cloud Infrastructure Specialization 認證<br/>科技部(TIEC)前進矽谷補助選拔會最終獲選團隊",
    "Selected as the “Coolest 10 Startups”": "科技部頒布臺灣十家最酷科技新創公司之一",
    "Established SG office": "成立新加坡辦公室",
    "Established HK office": "成立香港辦公室",
    "Series A Fundraising with__": "A 輪募資 6,000 萬台幣",
    "Established CloudMile in Taiwan": "於台灣成立 CloudMile",
    "Preparatory Work": "籌備團隊",
    "Investors": "投資人",
    "Find right opportunities for you": "尋找您合適的職涯",
    "Explore Careers": "更多 CloudMile 職缺",
    "Join the CloudMile Newsletter": "訂閱 CloudMile 電子報",
    "Want to know more about our exclusive__": "所有 CloudMile 最新消息、產品動態、活動資訊和特別優惠，立即掌握。",
    "CEO Spencer Liu was elected as the fifth director of__": "執行長劉永信先生獲選為 DTA 第五屆理事<br>全台第一家榮獲 Google Cloud MSP 託管服務認證的菁英合作夥伴<br>台灣辦公室擴建完成",
    "Selected as top 10 Taiwan startup companies that__": "獲選《創業小聚》形塑未來十大創業公司<br>前科技部長陳良基正式加入 CloudMile 成為企業顧問",
    "Adsvantage product launch": "Adsvantage 產品發佈",
    "Hong Kong office expansion": "香港辦公室擴建完成",
    "Chairman of DTA Chen Jen-ran officially joined as the company’s advisor": "DTA 主席陳正然正式加入 CloudMile 成為企業顧問",
    "alt": {
        "6 coworkers are discussing in a meeting room": "6個同事正在會議室討論",
        "Overview of an office": "辦公室照片",
        "location": "全球CloudMile辦公室",
        "The locations of All 3 CloudMile Offices": "CloudMile 核心團隊照片",
        "Brief summary about Spencer Liu": "劉永信介紹",
        "CloudMile's Key Milestones since 2016": "CloudMile關鍵里程碑",
        "A list of CloudMile's investors": "CloudMile投資者名單",
        "Forest with open road": "森林開放之路"
    },
    "January": "一月",
    "February": "二月",
    "March": "三月",
    "April": "四月",
    "May": "五月",
    "June": "六月",
    "July": "七月",
    "August": "八月",
    "September": "九月",
    "October": "十月",
    "November": "十一月",
    "December": "十二月",
    "Former Minister of Science and Technology of Taiwan__": "前科技部長陳良基、前聯發科新加坡總經理谷中強加入萬里雲擔任商業顧問，邁向開拓東南亞下一個里程碑",
    "Raised US$ 10 Million in series B funding to accelerate market expansion in Malaysia": "完成 1000 萬美元 B 輪募資並加速在馬來西亞的市場擴張",
    "Recieved the fourth Google Cloud Partner Specialization": "獲得了第四個 Google Cloud 合作夥伴專業認證：雲端搬遷認證",
    "CloudMile won the 2020 Google Cloud Public Sector Partner of the Year award in APAC": "榮獲2020年「Google Cloud公部門年度最佳合作夥伴」；前聯發科新加坡總經理谷中強 加入公司擔任工程副總裁",
    "CloudMile has been awarded the Managed Services Provider__": "新加坡萬里雲獲得 Google Cloud MSP 託管服務供應商認證"
}
